一萬 thx

兩萬 thx

碰!

三萬 上

四萬，槓

五萬
食